[DSE雞] 考完DSE可以翻咩part time

上個星期同朋友見左uniqlo，佢收到電話話請佢但係我就收唔到 想問大家仲有咩工好翻 同埋有無咩網站可以揾到多啲短期嘅part time job

又唔係5p字
唔洗咁燥嘅

元氣(y)

巴打係咪做過 有無多啲details

咁都屌

同問
下星期5先考IT
有冇巴絲可以介紹炒散蛇頭黎識
本來諗住搵份part time返住先，不過學校呀SIR叫我考完試返去幫佢手。當返下part time咁

玩具反斗城
dse都會請 因為等人用
利申:做緊反斗城pt

大埔美心工廠整月餅，好多囡囡

detail

人工點先

係咪就咁行入去見就得？

唔係太等錢錢洗ge 番下會展嗰d 書展電腦節都幾正，連chur 幾日都有近二千，根住可以玩番排，或者番下麥記，呢d 工你一世都未必會再番

UNIQLO係睇樣

唔怕做到隻狗咁嘅咪番炒散,
walk in酒店應該請嘅。

唔怕辛苦 但想人工高

M記

販毒

倉務

jobsdb / ctgoodjobs 都大把啦

做clerk 先正， 夠hea，人工又唔會差

炒散囉

去搬傢俬囉
crown, santa fe果d大公司summer要請好多後生做part time
果陣做左個summer瘦左廿磅

巴打Uniqlo點樣見？
你直接係鋪頭問佢請唔請？

同問

直接入鋪頭問

有冇人請我呀
工時長都唔怕
最緊要多錢

唔明點解咁有多人想返u記
明明好多炒散等人用，即pay、月結、週結花少少時間都會搵到，正係上勞記都好多工寫明歡迎dse畢業生，講真直接walkin 見嘅工多數都唔好做同壓人工

利申所有工自己搵，返緊三份工，全職由10k轉到14k，pt由43/hr轉到55/hr,炒散平均每星期返一日70~80/hr

Dse畢業 21歲 月賺20k

巴打介紹炒散OK?
TG:hhhhccc

有咩工好做

補習

Ptbf

Dse雞來留名

Ptgf
陪我溫書$300/hr

返果D會展19工好過啦
女又多, 個個又黑絲嬲屌裙
條條女都好nice 又肯交換電話 日日都你whatsapp
你都唔好話唔唔爽
如果做得耐升埋上去做senior supervisor條條女都等你屌添啦
返過會展工已經返唔到轉頭

呢排我都食夠 係時候留返俾下一水人食

算吧啦 FF下好啦
會展又遠人工又低 又唔包飯鐘又唔包飯
做仔一定日企夜企 係女靚少少先有得坐

Reg count同info咪有得坐，Scanner同Usher就

有得坐, 全部都係女
未見過reg count有仔出現過
除左logis肥哥哥外

有冇人返過aeo pt
聽講pt都要跑數？

點解有咁多時間可以同時返三份工

有冇d乜都唔洗做，好似燈塔咁播下碟就收工
可惜唔請dse雞

Starbucks 掂唔掂

元氣真係狗也不屌

英皇請啊 50per hour

我都想試下 但唔知點入

千奇唔好做waiter
上年考完做辛苦污糟人工又低
做sales好多都行行企企簡單d